如果香港主權喺美國， 相信 防疫工作一定好嚴

爆發疫情會禁止大陸人落嚟香港! 從而喺香港爆發嘅機會少啲
但可惜而家主權喺中共，中共對香港人，種族清洗

望下台灣再加少少就知

香港主權喺香港呢?

97 前應該封左關十世

一早封關
所有由中國回港既香港人係邊境隔離14日

push

build the wall

好似金仔咁鎖國為民